直升機意外中死亡的沈一鳴是台灣軍方最高指揮官

直升機意外中死亡的沈一鳴是台灣軍方最高指揮官

台灣軍方一架載有13人的黑鷹直升機在飛行途中失事，8人死亡，其中殉職的參謀總長沈一鳴，終年62歲。他是美國空軍大學空軍戰爭學院戰研所碩士，曾任國防部軍政副部長、空軍司令部司令、空軍作戰指揮部少將副指揮官及國防部空軍司令部少將副參謀長等。參謀總長是台灣軍方系統最高指揮官，是軍中職位最高的職務。今次亦是台灣軍方高級將領搭乘專機發生事故中，殉職者軍職最高的紀錄。在1974年，台灣的「昌平演習」期間，時任陸軍總司令的于豪章搭乘直升機視察時墜機，13人殉職，于豪章受重傷。到1990年，時任空軍總部少將副參謀長林隆獻，搭乘空軍運輸機期間在雲林發生空難，機上18人全部罹難。

2020-01-02 17:38:53

依啲時候發生
好難唔令人聯想起政治野

唔見習種死

可能係共諜做

係咪敵國間諜做

可能呢個先係共諜，爆出嚟嘅話台軍乜士氣都冇哂，咁不如墜機墜死佢

.

共碟做撚到最高指揮官
係咪當台灣同美國d反碟部門死既

點揀都寧願信中共暗殺多啲

吳石,中華民國國防部參謀本部參謀次長
熊向暉, 胡宗南機要秘書,胡中南係蔣中正心腹

中共仲拍左一套電視劇叫潛伏, 男主角余則成原型係吳石

唔好低估支共既滲透能力
我唔知佢地實際取態係咩
不過軍部同kmt fd一d都唔奇

有冇咁巧合
呢個時間黎意外

會唔會係間諜做架